原來而家開sofi冇股票送

好似得20積分

多謝你發聲

間垃圾我入左錢成幾日都仲未開到戶

幾日？我等左幾個星期

成個月

屌 有冇得叫佢退錢 轉場

幾日？等多幾個星期啦

屌 想佢退錢 已經轉左場

use futu la

sofi人間良心

幾時開始冇？我上個月29號開，有得揀佢送嗰隻股票要邊隻wo，不過到而家都仲未收到嗰一股

小回調幫你strong hold唔好panic sell

我早你一日開
戶口都未開到呀屌

我今個月開，原來1月先有

我1月25開........到今日先成功開到戶口
差唔多一個月時間

懷疑就執

我遲你一個星期都開咗

又話送股
到依家都未收到

唔會啩....

打去十次有九次無人聽
Email無人覆
員工又閪
又突然無股送
搞成個月先開到戶
間嘢好撚鬼
唔好擺咁多錢落去穩陣

屌 我都係

20分可以有咩用

成個月前入左1萬蚊 on99等到佛誕都未開到俾我

應該今個月
我上個月仲見到話送UBER?

冇呀，以為有股票送

一見多人開即刻收晒啲優惠

我舊年11月開
送左一舊蘋果
值成1000蚊

開IB, 入100000USD，IB送1000USD

屌，待遇差咁遠

咁豪爽

第一水送DIS/BYND同唔記得左邊隻
之後搞搞下變NIKE/COCACOLA
我股DIS無放
佢送個時好似90尾100頭
而家都就黎Double LOL

港幣係咪有50萬保障？

其實佢冇 edda 真係好垃圾
入錢都要截數前入
on99

港股先有

想問Sofi美股係咪無得set止蝕?
試過set低過股價限價盤，佢同我現價放左出去...

佢而家儲分送既IMAX都由13 4 蚊升到20

琴日開到 記得開個陣有揀到 但係頭先第一次login唔見有

要遲小小先會收到

咩優惠嚟幾時有的？

我幾個月之前開 嗰陣都仲未話有送股票
開左之後一星期就搞送股票
最攞命嘅係個app又唔好用

我開嗰陣送蘋果+ 10股Gopro

等80分換一股IMAX

送左uber

sofi開戶苦主 苦等區

簽幾次名先開到戶 CS又唔覆 入錢又耐 送嗰隻股票仲未收到 垃圾

之前送snapchat都升咗好多

好似無 我都試過咁 勁on9

有，收你手續費
賺呢筆佢都賺到笑

係？咁我怪錯咗佢

我記得我申請嗰陣，有3隻股送其中一隻

今日先清曬SoFi個倉😂太垃圾
強制strong hold

當初開戶都無送股，但用得順手，買完擺低等佢升。
BTW 我用積分換IMAX 都要成個月先有。

真心on9 我等佢開左户就拎番果皮野唔用佢
成個月都開唔到

用港幣買美股得唔得？有冇得孖展？

送乜春 搞好個系統先啦

入完錢，一星期左右開到，再等2星期有送股，揀咗ORCL！ 你試下催嗰cs

係個app度揀？

得正股買

如果入咗錯，但仲等緊開到戶！你應該都login到嗰app，之後入邊click左上角profile，再click 聯絡我們，就有ichat！ 你可以問下！ 我之前開戶已經聽依到d師兄話sofi好慢，所以入完錢2-3日就打電話/ ichat屌，問佢點解website話3日開到戶，但我仲要等嘩耐，然後話等咁耐想refund之類，咁佢哋應該會快啲！

利伸！3星期前apply

錢

前排入 送arcl

Orcl*

今個月開始好似已經冇得送股

頂，我申請果日係2月，但我上個月申請

點解買唔到ipoe

乞衣

剩放港紙有冇

8仔開戶用2股alibaba

要上去cs屌佢先有用
個時等左成個月 有一日忍唔住搵online CS
佢hi完我一句就冇覆
我話想取消申請戶口 佢即刻幫我開

是

點解唔比我買IPOE

佢有話嗰$10000唔提款一個月先送喎
利申2月1開 岩岩先成功開戶

屌我都試過
搞到賺少咗 dnlm SoFi

呢間垃圾永久blacklist

我係為咗BYND想開戶
結果到我嗰時得返可樂

SoFi理得你香港業務

佢美國果邊係咪功能多好多

港版sofi好垃圾

我1月26申請
2月10先開到
連送股都冇埋

乜柒都冇 所以0佣金 最簡單既股票買賣APP

係好好撚多睇好ipoe 不過SoFi又入唔到

長揸 玩下swing trade 又得 唔用支牛啦 簡簡單單用下美資算

我11月開有apple+15股gopro

我GME個期開 開咗一個星期左右
啱啱琴日收到送個一股

sofi玩美股爽 無限買賣都0charge
牛牛想咁玩破左產

我個時開送左1股同11股fitbit

用美金戶口出入錢抵到

我都諗緊等唔等佢有股票送先開
仲要一個月唔郁得舊錢先收到免費股

識買一定係跟sofi買

有朋友等緊申請ac
佢二月頭至二月20都未出送股優惠
希望佢最遲三月頭出啦

哦 係呀
佢好多股都唔俾買

開完，隔個幾星期嗰一股甲骨文就過咗户了
一月廿八辦理開户手續嘅，二月四已經成功開到
但無盤前盤後，都係不了

但SOFI HK 美股冇破產保障
會唔會SOFI HK一個執笠大家收哂皮

應該唔會既，其實佢近年先俾sofi 收購，反而收購左會令人覺得穩定d